林鄭月娥：市民抗疫意識「有所鬆懈」導致社區傳播

經過多月的抗疫生活，身心疲累的不單是抗疫人員，一般市民都出現了不同程度的「抗疫疲勞」，令抗疫意識有所鬆懈。根據梁卓偉教授進行的調查，市民在抗疫初期能做到減少外出，避免去人多擠迫地方或醫療設施，以及減少社交接觸，但有關行為指標在 5、6 月明顯下降，從而令社區傳播風險有所增加。

中央一直十分關心香港的疫情變化和支持特區政府的防疫抗疫工作，從最早期調動口罩和其他防疫物資到港，協助滯留湖北港人和在外港人返港，到近日應我要求在加大檢測能力和改裝亞洲國際博覽館為類似「方艙醫院」的工作上提供協助，充份體現對港人的關懷。但一些別有用心的人又藉此散播謠言，說什麼有內地醫療團隊到香港的公營醫院提供診治服務，或把港人的基因樣本送回內地等。這些人不斷藉機抹黑中央和破壞特區和中央的關係，實在令人氣憤。

過去六個月，全港市民同心抗疫、醫護緊守崗位、政府部門通力合作和各行各業理解配合，令香港抗疫成果備受世界認同。現時疫情嚴峻，我們更須抖擻精神，積極應對，深信香港可以再次走出「疫」境。我懇請大家咬緊牙關，忍耐生活上的種種不便，在未來一段時間堅守社交距離，減少外出。我亦再次呼籲商舖業主和企業僱主，與大家一起共渡時艱，如有需要，政府定當盡力配合。只要大家萬眾一心，我們絕對可以再次克服困境，重新出發。

香港特別行政區行政長官林鄭月娥
2020 年 7 月 25 日

唔封關 又唔做測試 x過於人

推卸責任

佢講緊回歸群組

總之唔係我地錯啦

明明係港共冇檢疫造成香港社區爆發，講到d病毒會無啦啦因爲市民出多左街自己爆出黎咁撚反智

都係果句
林鄭唔封關 香港人埋單

仆街死啦好嗎？
定係要紐倫堡審判完上斷頭台？

姐係之前成功係因為市民無鬆懈啦
姐係抗疫成功唔關正苦事啦

之前成個月無本地確診
原來「鬆懈」少少病毒會無中生有

邊有鬆到 明明返工都仲係緊逼逼車

地圖炮
連藍都得罪埋

Cap低林鄭5/6月唔戴口罩相

攬炒高手

有居港英國公民家屬抗疫意識「有所鬆懈」鐵證如山 不容抵賴

問市民責制

佢無講錯
但唔代表佢大堆人免檢係岩

唔封關唔檢疫 防條撚咩屌你老母

最冇資格出聲係你啦死閪婆

屌你老尾，忽忽地嘅。
如果一個地方無晒病毒，咁你鬆懈咗都唔會有人感染la
當然，可能仲有隱形傳播者，咁之前叫你一日做7500又冇做依家仲寸寸貢話過萬，爆到7彩先過萬把撚咩
封關又唔肯，又有被迫害妄想症
好地地走去搞豁免檢疫，神仙都難救la
依家仲要射波比晒市民

所以幾時都話，讀書好同出嚟做嘢係兩樣野

同屋邨樓下班阿伯一樣

亂港四人幫

已嚴重違反國安法

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

用梁卓偉唔用袁國勇
已經知你有幾認真對待呢單野啦

仆街啦
之前成個月無本地確診

香港人比佢條柒婆害死

你次次都無錯，錯既係市民，最後受害既又係市民丫嘛。記得笑笑口講呀。

妳老母hi啦，妳自己攪埋晒啲垃圾回歸show，停一年唔撚得架,儍hi推卸責任。

睇下台灣
早幾個星期香港人守得咁好「鬆懈」係natural progress
只要學到台灣咁守好邊境就乜事都無
條賤婦真係cls

香港人自救左六個月近斷尾
就係你條毒閪婆一手摧毁

點解香港人要咁過?
隻毒婦就嚮禮賓府用香港人錢去享受

點解台灣0感染

佢講d 廢老既話我同意, 但係仲有括免檢疫個班呢屌你老母

柒婆真係柒架喎
唔係你有咁多豁免人數洗攪到咁
就算係你屌柒d廢老同有錢鬼佬唔戴口罩囉

死廢老

明明第3波就係你放寬免疫 先搞到咁多人中招
第3波中招D人俾你累死

佢個爛臭閪就因為潰瘍有所鬆懈

屌你老尾
6月咪你政府帶頭逐步放寬防疫限制措施
D市民咪跟住鬆懈囉
你宜家屌返d市民轉頭

諉
屌你鄭月蛾

咁豁免撚呢 當我地on9?

一定要制裁柒婆全家

on9 柒婆

將個責任推比市民 明明係自己放毒入港

可唔可以下鋪個爛臭閪尊容前先打格仔？感覺到血壓巴巴聲咁彪。唔該哂

❌市民
✔blue objects

林奠玩生化襲擊香港人

怪我囉

屌你老母啦永遠都冇做錯嘅林鄭月娥

柒婆奶共政策失當就賴市民, 屌
含家剷

冇事就政府措施做得好
有事就市民鬆懈

船員又唔洗檢疫
宜家將個波推落我地度

死仆街自己做得衰要全香港人承擔

屌你個閪

唔好講到你地政府抗疫有功先得架

屌你老母係你免檢疫20萬人所以大爆發呀
屌你老母!

收皮啦 賴市民
封關啦屌你老母

成日講大話
呃埋個維尼
上面的無腦
下面的以為可以一個大話冚一個大話
等天收

但有關行為指標在 5、6 月明顯下降，從而令社區傳播風險有所增加。

5、6月咪復課囉

冇得罷免

自己唔封關就賴香港人
我用左幾多錢買口罩同搓手液呀 屌你老母

你老母個臭西，你亂撚開關仲好講

屌你老母咁都有得瀨

係呀全世界都錯得你啱
係你班死藍屍鬆懈咋

乜佢老母！！！
張自己的錯推到乜都係别人的錯
妳老母生妳條八婆出黎係本世紀最大災難！

就快藍絲都頂佢唔順

政府近月發逾29萬份醫學監察通知書 豁免強制檢疫

根據《預防及控制疾病條例》，政府如信納某類別人士符合特定條件，可豁免他們抵港後強制檢疫14日，衞生署會發出醫學監察通知書。本台向衞生署查詢後，當局提供資料顯示，署方6月於各出入境管制站，發出45953份醫學監察通知書，較5月份多5733份，亦是自3月以來最多的月份。本月截至22日，則發出39584份通知書。

呢隻臭g，前世都唔知做咩好事，今世可以咁仆街都仲未死

豁免檢疫隻字不提

啲病毒一定係由香港人體內自然產生

賴月娥

冚家～鏟

將自己既錯推俾藍絲，果然係賤女人

連燈仔+恐懼撚：講得啱！市民都有好大責任！ 支持政府打壓自由 全民禁足 刻不容緩！（我好撚驚死啊）

貝澳泳灘好仲開緊？

香港有史以嚟最無恥嘅高官，條友根本仲垃圾過689,佢當選果陣仲有人話條柒婆好過689

早幾個月前可能係自然爆發，呢幾個月嚟就肯定係蓄意謀殺

🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

屌你老母 柒婆

真係未撚訓醒

總之唔關政府事 係市民嘅責任

死臭閪

真係閪女人嚟，死唔認錯

係度瀨香港人

距繼續咁既態度去對人，真係好快會出事.🙂

777冚家返來香港未？777一定會冚家產！

佢個閪就鬆懈

收皮啦林鄭 無恥到極致

政府永遠唔會錯系列

政府放毒，市民防疫
不如真攬炒

On撚9
而家屈市民鬆懈
你老母臭閪 封左關未呀？

重開公共設施，取消室內限聚令果個又係你
叫人唔好去果個又係你

X你啦！

日日淨係識開記招，同屈香港人佢仲識啲咩

2-3月個個重搵緊口罩 反而沒爆
家下口罩成街都係 爆到嘭嘭聲你話我地鬆懈

梁卓偉本身奶佢依家都反佢啦
講到明隻病毒都唔係香港之前嗰隻 依狐係菲律賓亞種黎

dllm明明政府問題 懶落市民度

藍絲：相信政府 有政府唔驚

popo/藍屍
話緊你呀
睇係你撐緊d乜撚野人

你老母臭閪 國攪出黎架

全部就係因為林鄭亂放人入境又唔洗檢疫先搞到爆N咁多群組出嚟

係呀 你咪有所鬆懈放人入關囉

政府帶頭開返康體設施同要公務員返工放寛限聚令
爆之後：開又冇叫你去、返又有叫你跟、放寛又冇叫你做
結論：我地冇做錯到！

港共100/100
市民0/100

Blah blah blah....我屌你，年初你唔封關，幫阿爺輸出武漢肺炎去國際。洗定個囉柚痞d’un 啦

又賴香港人
你條柒婆真係無啲承擔
做乜都做唔到

抗疫呢樣野我估全世界得香港既政府係負作用，
抗疫既任何事都係由市民自己負責
所以而家出事咪推番d責任比市民囉！

我地香港政府一方面限聚令，一方面20萬支那落黎免檢疫，呢d咁反智既野真係令人眼前一亮

人前人後。。。。
快啲去英國做特首
英國有你有希望

開始賴市民

又死都唔封關

想令香港變疫埠，大家無得走

logic

一定係佔中累事啦

最衰都係占中

咁都射波？
果然係永遠考第一

呢條賤種女人

俾左錢公關點都要做D野......
是撚旦講幾句想搵人食左隻死貓去

DLS慶回歸群組呀
工賊會自己疲勞搞飯聚呀

快的整張圖話777話藍絲群組做乜撚野播毒

果廿萬支那人免檢疫真係冇得拗，柒婆收皮啦好嗎

政府依家想推抗疫責任落市民到，將焦點帶離真正有問題嗰啲人身上

佢地強推食肆禁夜市、強制室內/交通工具戴口罩，大家都接受咗
跟住就 全日食肆禁令、強制室外同所有公共地方戴口罩、禁足令、強制注射疫苗（要你持有pass，如果唔係唔可以使用公共設施，唔可以上機，甚至唔可以出街）最後就健康碼，社會信用系統都唔洗

成班黃絲仲喺到互相批鬥，甚至配合政府收緊市民人身自由，任由恐懼支配，你地醒未？

學埋中共啲衰野～ 賴屎賴屁

咩都係市民錯

dllmch

20萬免檢疫我屌你老母

屌你死柒婆收皮啦 自己唔撚做野 咁撚大個檢測漏洞
而家係到賴返市民轉頭 好撚無恥

如果啲播毒仆街入唔到嚟香港
市民鬆懈少少都唔會爆囉

國際公敵，都唔使同佢講咩嘅

錯…他人
對…自己

政府抗疫意識「有所鬆懈」導致社區傳播

屌你老母
死都唔肯封關

又瀨

永遠人地錯，自己唔會錯，做官真好

我部分同意，鬆懈左係真
但封左關應該好好多囉屌你老味閪

你地笑柒政府嗰陣有冇諗過佢地背後想做咩 同埋個implication係咩
off focus曬喺政府防疫政策幾戇鳩到，淨係識諗到呢到，然後就沒有然後了

唔好當佢地真係傻先得

條7婆擺明係報仇心態啦 上年反送中搞到佢雞毛鴨血

而家全世界嘅武漢肺炎好似有幾款唔同嘅 今次大鑊

咩都做唔到 剩係識出黎打飛機

點解咁多人中都唔見佢中

厚顏無恥

可唔可以立法，唔好再俾女人做特首

林鄭又無錯痴撚線

咁lun冚家摌！

屌你老母

你老母，有係香港人錯，你條仆街陷家鏟林奠就一d 無唔啱！香港人就係咁俾你一步一步咁玩死！你唔死香港人就仆街，35+一定要實現到夾死你個八婆！

開地圖炮

？

本身冇果班免檢疫播毒支那種的話 香港人已經除得罩啦
仆街柒婆姓賴嘅

以前就寫大陸BINGO紙
就黎香港都可以玩一張了

777: 千錯 萬錯 都唔係我錯

收啦，好明顯海外輸入

你得登整死香港 有咩好講

71後急劇上升

屌你老母賴月娥

因狗公唔識得節制，所以多左強姦案出現

仆你個街想推個波俾我地

政府再次將抗疫責任完全歸咎於市民，而不提及29萬免檢疫入境人士

無衝突
眾所周知今次第三波係免檢引發
市民既矛頭係指向正苦
而正苦既矛頭,係指向一班只老而不
掛住飲飲食食既開P死仆街

最撚鬆懈咪你個陷家剷囉

咪係 會唔會咁耐無確診 d病毒會無啦啦爆出黎?

仆街啦
作得就作

咁商報係咪做謠生事？又一個condom了

你老母你自己母親節之前鬆綁個限聚令
而家話人5,6月抗疫疲勞 多左社交 你唔撚鬆綁咪乜鳩都做唔到囉

幾撚多人見你母親節鬆綁即刻book枱食飯呀

限聚令放寬 母親節訂枱回升 有食肆3月底後首次「爆滿」
「限聚令」周五起放寬有酒樓稱母親節訂座增加- RTHK
港府放寬限聚令 餐廳爆滿、母親節訂位急增

報紙賣撚曬

佢係咪想社會爆完等中央打救然後幫呀爺攞分？

賴落市民到

成個抗疫都係靠香港人自律咋屌你
你個政府做撚過啲乜呀

「鬆馳有道」？
「抗疫疲勞」？

早幾個月冇乜本地個案
就係政策有效
本地大爆就係市民鬆懈

你冇外來源頭唔通d病毒自己生出黎呀？
根本係免檢疫出事

永遠都係市民問題

政府防疫做得好好，係你班刁民自已擺嚟衰。
我有聖上加持，穩如泰山，賤民病死又何妨。

特首唔同

死不認錯，死不悔改，死口唔認，死不足惜

抗疫成功就佢既措施有效，疫情擴散就係市民鬆懈

大爆發:(外交部咁,幾時請左上面寫稿既落黎)
有所鬆懈
抗疫疲勞
說三道四
別有用心
抖擻精神
疫情嚴峻
積極應對
共渡時艱
同心抗疫
緊守崗位
種種不便
萬眾一心
------
聽日出黎9UP:(BINGO紙)
迅速應變
張鬆有道
疫情嚴峻
歡迎自行補上

明明係特首抗疫意識鬆懈, 定林奠月娥條八婆做左市民?

佢老母個閪就真係鬆啦

你老尾臭

RNA本身就好容易變種

變幾代就會死

但係都有好多例外
尤其你唔知佢會幾撚勁

係你唔封關啊仆街

真係好撚厚面皮
好撚肉酸 點解香港要有個咁撚羞家嘅正苦

用返 1 加1 個邏輯同你條閪婆講

你當初收緊cap 599，又封一半唔封一半關，無免檢疫

無社區爆發

你見有成效就話放寬
一放寬就第三波爆

咁樣係市民問題？
服撚咗你個撚樣

公 我贏
字 你輸

DLLM

咪on9，係鄭月娥既錯

又賴
改名叫賴月娥啦

RNA 好容易變種 係因為 RNA polymerase 冇 proof reading，unlike DNA polymerase
但係本身唔似流感咁容易變，因為佢唔係流感咁反8 段 RNA 咁容易洗牌

變幾代就會死 (冇根據）

根本就係製造環境令到選舉可以延期

因為5,6月開始無得HOME OFFICE

我屌你老母 市民鳩戴左半年口罩
點解會有第3波！！

禁足令係佢自己記招先提出，今日新聞佢就話坊間講既禁足，好撚痴線囉呢條仆街，幾時到佢中呀！

【武漢肺炎】
《蘋果》直擊 全球遠洋船零限制湧港換班
大量海員登岸成防疫缺口

當香港人個個都好似藍屍咁弱智？

屌你柒婆，你唔屌鳩自己點解放寛啲措施？康

又係市民錯，屌你老母臭閪林鄭，永遠唔認錯

咁想問第三波既第一單係點惹架呢
香港人全部無野既話 無啦啦點會有事先
仲有係邊個帶頭鬆懈 放寬曬防疫措施？

最叻唔關我事，我無錯

工聯會鄧家彪帶頭鬆懈導致社區大爆發

戴銅心口罩出事

咁解散政府啦，反正都係要靠自己

痴撚線賴市民
依家乜撚野事 我哋出糧比你仲要比你屌返轉頭？

屌佢老母

新會然 自己把關咁柒 賴鳩返啲市民？

屌

林鄭咁講 加埋某啲犯民區議員配合幫手限制市民日常活動
成功帶到個風向變左係市民責任，政府檢疫措施無問題咁

巿民嘅功勞係長官嘅功營, 長官嘅過錯係巿民嘅過錯... 突然諗起大和田...

日日TVB都loop
政府推出國安法係因為巿民唔自律滅聲.....

張圖想呃鳩人唔睇detail?
越高代表市民做得越緊，做得咁緊都係破紀錄唔係政府問題係邊個問題

慶回歸藍屍變condom

係都要擦阿爺鞋

777咪係嗰啲小粉紅一樣，發生乜事都唔關我事，係你哋做錯。

佢個閪就鬆

你條冚家剷放人入黎搞到爆多鑊就推落市民到

做香港人真係好撚慘 身不由己
趕唔走仆街政權同特首 要供養佢哋害自己

考第一又點會錯
唔準帶口罩，市民帶，錯，政府無錯
唔封關，市民要封，錯，政府無錯
唔夠檢測，都是市民錯，社會錯，政府無錯
派唔合規格口罩，是市民要求高，政府無錯
總之政府啱晒，市民錯晒

狗辯偽術, 拍得住譚仔

總之我冇錯啦

政府唔鬆懈市民又點會鬆

好嬲好嬲

唔封關又豁免
公你贏字我輸

總之唔關我事

發覺條友幾識講大話呃自己

鬆你老母懈咩。
又唔想用禁足令，又唔想市民出街
返工都高危啦

永遠唔會認自己錯

其實佢做咁多十惡不赦既野
可唔可以唔好再當佢係女人，當佢係男人咁看待

一日當佢係女人，好多佢做幾多錯事，都只係鬧下佢咁，好似鍚住佢咁

你老母個閪就鬆
政府連點防疫嘅廣告都少 話咩人鬆

幾個月廿幾萬單免檢話人鬆懈
食屎狗垃圾政府

政府依家寫包單免檢疫海員嗰班肯撚定無武漢肺啦

帶口罩突個鼻出嚟不如唔好帶

夏天熱着件短袖，俾人強姦就好合理？

唔怪之得元朗班生化生番全都着長袖啦。

賴屎狗

係呀 唔封關俾d大陸人落黎你啱晒 on9

真係痴撚線

你老尾臭閪啊條仆街好撚黑人憎

講還講

其賽可以用呢句野來分化政府同廢老

政府抗疫疲勞

五六月本身冇事 Suppress and Lift 啲措施鬆咗啲自然數據緊係跌啲 但香港人都係好撚小心 做好防疫措施 擺明關豁免檢測事

落台啦鄭月娥
垃圾

dllm777

屌 你放大陸喱好明顯先係主因
你繼續吹囉 死曬啲藍絲死廢老仲好

戇撚鳩 抗疫疲勞你又放寬防疫措施？

dllm
專家講嘢唔聽
老懵董一句就放堆船員shaped嘅trojan horse入嚟

我屌你老母啊林奠
一開頭唔封關 唔派口罩 資源俾撚曬班狗
醫護缺資源無PPE N95
好啦 守得咁辛苦壓住咗
係撚到放埋班垃圾跨境豁免落黎
依家話係我地問題
香港有你班垃圾係到真係等食屎

係佢放寬限聚同室內禁令再先㗎喎

林鄭勁撚過晒d專家啦

好撚契弟
五月尾放寛限聚令 同病毒對賭
賭贏就政府抗疫成功
賭輸就市民危機意識薄弱
點夠你玩

你話我鬆丫嘛
我就鬆俾你睇
等你睇下咩叫真正ge鬆懈

罵全香港市民
好波
明明免檢先係最大問題
唔封關 都算

巴打講嘢好好笑

柒婆真仆街 !!!

又射俾市民

垃撚圾政府
藍絲咁低質搞啲垃圾回歸酒會

呢兩個禮拜咪好多醫護開Po屌香港人囉
講到好似香港人係源頭咁

林奠流閪膿 振英滴鳩汁
惠珠散閪氣 慧琼爆波爛
耀宗斷賓周 國謙甩龜頭

死都唔肯封關 又唔使檢疫咁放d唔知咩人入黎
仲好意思屈香港人鬆懈

笑大人個口

林鄭我屌你老母臭化閪祖宗十八代
屌你老母
屌撚哂你全家陷家產
垃圾中既垃圾

同隻特朗普一9樣，有起事上黎淨係識得賴

係你條仆街死柒婆問題

柒婆冇家人冇朋友 點先中到kungflu

拎醫護同淋病比
醫護屌我真係覺得冇問題喎，人地真係做前線。

另外，先唔講班廢老，係咪真係全部後生嘅香港人都做足曬啲防疫措施先？正確方法洗手/勤洗手，口罩用完放入有蓋垃圾桶，戴口罩個陣唔好掂口罩外層etc.

仲有屌同叫人反省係兩回事，係兩種態度

屌你老母啦林奠 幾十萬支那人check都唔洗check直接黎播毒仲可以賴香港人

慘在係梁卓偉呢隻奶政府既狗都因為數據同驗出既病毒由來屌柒佢

只係黃絲冇鬆懈，藍絲信晒政府鬆弛既有道賴撚晒野

屌佢老母 剩係識屈人 依一世人都唔識認錯

屌你老母，你嗰廿幾萬免檢真係當冇嘢喎

林奠落硬地獄
唔封關又豁免檢疫防疫又做唔好

中国人都唔撚鳩認個14日隔離，林奠點卸膊都卸唔撚到架喇！老人院每死一個人都係林奠既責任！

穴餓唔封關 777:唔關我事
唔檢疫中國人 777:市民問題
唔停工 777:唔比堂食

總之佢唔會錯啦 人地年年考第一架
拍定手先!

老老實實早排真係開始多人唔戴口罩...
差唔多得返7成人戴
以前flexible working time d老細都屌哂鬼話疫情已完叫個個準時返工

777 做咩開藍絲波？

條仆街幾時死？

又唔關政府事，政府又贏

反正正腐垃圾都唔會有人負責，所以咪繼續垃圾

連深圳果邊都知港共防疫措施廢 , 佢地反而唔知

方艙醫院關我哋香港人撚事？

都啱尤其嗰啲話示威搞到爆發嗰啲撚樣真係冇聲出

閪女人只會怪人
唔會覺得自己做錯

最好笑仲有班黑狗日日保護住佢，重重包圍，其實班黑狗知唔知醜㗎。俾我寧願申請調走或放假，都唔想服侍條柒婆。

服侍柒婆，家破人亡

777 你而家咪賣港囉

鬆你條命，你又唔禁止上班，有乜計

邊個當日話帶左都要除，好能大官威架

係啦, 美國同英國都要負上全部責任呀嘛
同埋市民

EXCEPT YOU

呢條仆街只識諉過於人

千錯萬錯，都唔係我錯

屌你老母永撚遠都覺得自己無錯

林奠賤畜

我知政府無鬆懈過
因爲對防疫都無做過咩野，何來鬆緊

反而仲積極引入病毒㖭

殖民地係咁 有錯永遠都係我地錯 好野就永遠都係上面俾既

條柒婆又犯咗「使用無線電話傳送虛假訊息」罪

到時報名做劊子手條隊應該好長

柒婆唔封關，豁免檢疫，導致病毒輸入爆發。
柒婆中門大開，引毒入關，佢自己個閪鬆懈，反而賴市民鬆懈。
柒婆真係正仆街。

明明係毒蛾放左廿幾萬免檢疫人士落黎

屌，個人有幾撚無人性先講得出口

你哋真係以為6月起，個賤閪豁免船員/機組人員入境，只係因為佢on撚9？No 啦，係晨咁早搭定個雞棚，製造藉口延遲9月立法會遲舉。100% BJ 嘅agenda

收皮啦你

放毒入香港仲聲大夾惡

祝早日中武肺

此妖婦居心叵測

屌。。。佢。。。老。。。母。。。啊

收皮啦，林奠把臭口定對眼比狗屌完？唔撚講自己放左幾十萬支國人落嚟免檢，扮盲？

你要人返工點避免外出呀

eat shit la pk

屌你老母放香港人啦好冇

屌你老味 放支那狗嚟播毒之後話你鬆懈

推

封關封得好市民根本可以除罩生活
而家政府封關有漏洞就話市民做得唔好，戇撚戇

廿幾日冇平本地個案，唔係傳入係咩，把關不力仲好意思講嘢

你個臭閪就鬆懈

瀨天瀨地
瀨屎瀨尿
瀨地硬

一定唔關廿萬豁免人士事